{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59446&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항36.오도펜션A"
    },
    "text": "当ペンションは全客室がオーシャンビューを楽しむことができ、スパを備えております。 七浦海水浴場は車で5分の距離にあり、五島里簡易海水浴場は徒歩3分の距離にあります。 竹島市場は車で3分の距離にあります。 入室は5時以降で退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室内のスパは7時から24時までご利用いただけます。お湯はその時間のみご利用いただけます。 入浴剤は使用できません。 ペンション内では駐車場、コンビニ、屋外シャワー場、消火器、煙感知器、火災警報器をご利用いただけます。 バーベキューは電気ロースターバーベキューが無料でご利用いただけますし、客室内の個別テラスでご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内への立ち入りが禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室では料金調整がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに何の海水浴場がありますか？",
            "answer": "七浦海水浴場は車で5分の距離にあり、五島里簡易海水浴場は徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "竹島市場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "竹島市場は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供がありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内のスパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室内のスパは7時から24時までご利用いただけます。お湯はその時間のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは電気ロースターバーベキューが無料でご利用いただけますし、客室内の個別テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内への立ち入りが禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備は何がありますか？",
            "answer": "ペンション内では駐車場、コンビニ、屋外シャワー場、消火器、煙感知器、火災警報器をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 367
    }
}